英超經典 曼聯4424經典重現

雲佬收山腳a 高
里奧單刀踢跌龍格堡
Evans 穿心腳杜奧巴

牌都冇一張

麥龜踢J 冇牌+唔駛停賽

朗尼插水破阿狗不敗
對曼城補到奧雲絕殺
小豆越位絕殺車

係Var下無所遁形
不過都係4424

小豆嗰場我呢世都記得
Ps：轟

阻阻你
文宣要人

［網軍召集］海外手足fb比五毛洗版

文尼治

又J歷史

利全季都4424

自己出去開個post講利啦

下半場入4球補5分半就叫補到絕殺
今年曼城落後曼聯0:1補6分鐘叫乜？？

呀狗有年補到超哂時
學佢地話齋：對面無份呀？

屌你老母利狗

唔計
個別例子

卡路爾白界後撈返個波出黎當唔入先經典

里奧對紐卡素踢撚中晒個波照俾人吹十二碼 場波冇左兩分 令到個季冇左英超都好撚經典

咁你記唔記得杜奧巴越兩個身位都當入絕殺???

獌聯冇4424
黑警冇殺人

利迷話曼聯無4424

食屎啦反曼
如果真有其事，曼好似祖狗咁一早俾人罰左啦

英超經典 利物浦29/38場冠軍

用返你個logic
黑警無被懲罰 所以警暴係虛構？

小狗係未賽後講理撚得你三分以袋個場

小豆越位 應該係越位界冇人夠佢來

小豆係個c治龍門網走返出來 都唔計越啦
重講身位

yes 自己認左越 但理撚得你

判錯有乜咁出奇？
小豆果球幾個球員堆喺度睇唔清楚就當黑哨

淨係阿記都黑咗曼聯幾次：
1. 02-03曼聯作客阿記2-2，阿記兩球都係越位
2. 04-05曼聯2-0阿記，伊保爾用手護空龍咩事都冇（果陣0-0)
3. 07-08曼聯2-1阿記，艾迪巴約用上帝之手入波（果陣0-0)

小豆係個龍門網到走返出來 有撚幾個球員同佢一齊入個網咩

但近呢兩季4424 最多係咪利狗

Ching為左喺連登反駁人哋話曼聯4424，
記左上面三場比賽十幾廿年辛唔辛苦？

唔知邊球越得多D呢

旁證視線比啱啱C治遮住

唔好彩變黑哨

遮住晒又點
人地車迷話世紀越位呀
但呀杜奧巴無遮無掩越兩個身位
車迷就即時變阿叻
唔知睇唔到唔清楚唔關我事

有場3比3
車對獌 車明明領先3比0
卡頓保吹兩球12m保送
睇完個場嬲撚到

用腳踩心口，同踩j又關唔關事呀禁
定用4隻腳踩人會當無事嫁

咪一鳩樣
有撚如個巴哥個球係兩個身位
小豆個球會係一個？

自助餐大戰

獌狗係咁

話曼無4424同講巴無北京電視機一樣

杜奧巴越位絕殺拎英超冠軍我都記得

記三場 反曼記記得仲多啦
佢地都未叫辛苦

邊到睇今晚NOW播邊場

杜奧巴唔係拎左黃牌咩?

明明講緊越位 仲咩咁突然轉左講其他嘢？

有var點4424

每一個個別例子加埋就唔係咁講

你講緊比利時聯賽？

上季有var?

即係冇var就可以4424咁多年？

原來你覺得利記唔只上年
而係咁多年都係4424

今季有var都4424 先屈機

搞清楚，我係講緊曼聯4424 咁多年

你講緊曼聯？

上季利記黑足全季
樓主選擇話曼聯黑哨
此post已完

明叔幫我ko佢

樓主心中剩係諗住曼聯黑哨，洗自己腦
完全無視其他隊黑哨嘅情況
已經無討論空間可言

上季即係已過去
曼迷又J歷史

上季都叫歷史？咁今季未完點計？
仲有你開post數出嚟果d咪更加應該叫做歷史？

樓主有口話人無口話自己
自己J歷史就無問題

上季都唔係歷史

曼迷仲係唔肯面對曼聯以前多次4424事實

Vidic handball against arsenal. 黑到仆街

咁今季利記黑哨，未完點計？
我地講一年前就畀你話J歷史
你自己開post數d十幾年前就唔覺得有問題

反獌反到咁雙重標準
真係影衰哂我地波台

2. 05-06曼聯2-0阿記，伊保爾用手護空龍咩事都冇（果陣0-0)

以前即係已過去
樓主又J歷史

又搵利狗做遮醜布

屌你老母死猁狗.jpg

拉埋猁狗落水就可以當無事發生
拉埋疤狗吖人地一場北京電視機都俾人屌咗十年

你記唔記得evans穿心腿杜奧巴仲要比左張牌杜奧巴先

咁咪打和囉

畀人揾得多 自然會學到

樓主仲係唔肯面對自己J歷史嘅事實

真

屌利迷就夠

保方/紐亞：好經典咩？

得你班死獌狗先咁撚無恥
4424係公認事實就拎其他隊黎講
其他隊係有黑哨呀 但都唔夠你地多

其實唔好話邊隊多邊隊少
但你數下數下成日都會見到曼聯4424
冇針對任何球隊

講曼聯就一定係利狗

一年前同十年前都係歷史
睇下你想點鋪排姐

何來雙重標準

比負評既全部死全家

其實球證犯錯又屈落球隊度都幾on9
講真，曼真係靠4424捧杯既一早俾人罰左降班啦

話緊你自己一邊J歷史，一邊話曼迷J歷史
唔好試圖搬龍門啦

你計住曼聯「黑」左幾多場，咁咪多囉
你有無計過其他隊黑左幾多場？

用咁單方面嘅計法，曼聯一定黑得多啦

反曼辛苦啲
年年都拎返嚟講

咁你拎一年前出黎講有咩用
拎多幾個例子先啦

唔係你想點計？

你咁講都冇錯既
不話球證見到費Sir都會怯一怯

曼聯係費sir年代下不論主場定作客都好大影響力

我講一年前無用嘅話
咁你講d十幾年前嘅就一定更加無用啦

你呢句：「其實球證犯錯又屈落球隊度都幾on9」
放係其他球隊/情況都成立

曼聯靠4424有著數係事實
同降班/捧杯又冇關係既

文滙報不了

你話事實就事實

英超踢左二十幾年，1年20隊，每隊踢38場，
你數嚟數去得果10場都無
咁樣叫年年黑哨，想笑死人咩

對鏝城補撚到入波

一年係歷史
十幾年前唔係歷史？

年年都有發生4424

我獌點踢使你理?

事實唔係我話
係球例話

講咁多托咩
有罪證咪拉人封艇law
無就收爹啦

曼迷仲唔收嗲

所謂補撚到入波果場 果陣有人計返晒補時果陣換人同其他停頓嘅位 証明球証冇補多

你每年都數到一場先再講啦

所以咪話你J歷史囉

鏝城對QPR都補到入波啦

邊條球例話曼聯靠4424？

無辦法 怨婦係鍾意攞d咸豐年前嘅事嚟嘈

點止一場

係 同我獌開始j歷史一樣

咁你咪數出嚟囉

J歷史都係自己求開心 唔會影響人

怨婦就自己唔開心之餘
仲要搞到人地唔開心先安樂
好撚自私

既然係咁
點解唔講係個球證吹得閪
要用黑哨去形容

尼特蘭叻：我地唔講呢D

曼城90分鐘入波慶祝咗1分鐘
跟住曼聯92分鐘換人加30秒好正常

講超長補時入波
上季車仔一樣95:30入波迫和曼聯，又冇人話補到入
前季曼城96:5x先入波贏修頓，又冇人話補到入

佢地覺得球證好易收買
咁易收買鏝狗拎左歐聯啦

拉利球證

曼狗對車路士臨完場 係禁區頂輸罰球
拉利直接吹完場 射都唔撚比你射

第一頁咪有囉
又問

球證吹得閪係事實

英超球證係垃圾

但曼聯4424又係事實

每年一場啊
Ching唔識中文?

咁證據呢
就係球證見到費sir會怯？

唔係收買
係費sir比的壓力

事實係你好鍾意話曼4424
但叫你一年揾一場做例子都揾唔到

比壓力可以比到4個球證變做曼聯嘅人？
咁我地成隊曼聯嘅球員都唔洗出糧啦

4424黎講我覺得疤先係發揮到淋漓盡致個隊

咁就係費蛇問題？你懵撚咗？

咁生得樣衰咪實係強姦犯

保辛華主動跑住去一腳踩落班拿約
但樓主又唔見樓主話車路士4424

客場對曼聯嗰場黑哨？

樓主連呢場都up唔出 真係可以接埋算數

有懲罰啊 已經訓斥左
樓主又柒

屌你啦垃圾獌狗

屌你老母呀點撚柒樣呀
一係駁撚返我 屌你老母

屌你班7頭反曼收撚皮la 英超咁撚多場都有黑哨 你地班撚屌咁底得又爭係屌曼又唔屌其他 講你地啲愛隊都有黑哨又話唔撚同 真係屌7你臭閪埋怨撚

猁狗嚟講陳耀都真係好柒

諗到點駁就唔洗得個屌字啦

Ching 成日拎上年利4424spin左件事
曼聯10幾年前開始4424又話唔計，10年前又話唔係歷史
然後又要每一年搵一場4424做例子
咁你想由邊年開始計先？
由1992開始呀？

比左證據啦
然後曼狗話唔信文滙報

一年都唔止一場例子啦

曼聯出糧同比壓力4個球證有咩關係

你on9?

又Spin

學曼迷邏輯：個別例子唔算
你年年搵到車路士有4424先講

你數到一年一場嘅例子出嚟未？

例子唔係一年一場
係發生左就得啦
點解咁強調一年一場
一年強過一場唔得？

而家係你開po話人4424
我係話你做咩唔話車路士4424

一年多過一場

然後又問我數唔數到一年一場
一開post都已經有幾個例子啦
洗鬼數一年一場

你話年年4424
咁年年都起碼要一場嚟做開場白啦

你鐘意既自己開Post囉

二十幾年，每年踢38場
得幾個例子

幾時有講年年

係你鍾意話人4424啫
我無興趣

Ching原來腦退化

4424講緊多左4個人
球證幫曼聯嘅話做咩要怯？

因為你為反而反
比人講曼聯就出哂聲
然後又要Spin去其他隊

仲唔夠

球證見到費sir就怯
作出有利曼聯判決仲唔係4424？

比人講曼聯先出聲就唔叫為反而反啦

我問你明明有其他球隊「黑哨」
點解你偏偏只會講曼聯啫？

但上面都數左幾場曼聯被黑
咁點解唔可以話曼聯畀英超球證針對？

我拋磚引玉講幾場
其他網友又講幾場
仲唔夠？

數埋都唔夠十場，點樣年年都4424啊

4424嘅話，球證已經係曼聯嘅人啦
仲洗撚見到費sir就怯？

推

樓主連曼迷同利迷分唔到
其實你會唔會望住利記黑哨
但認錯左做曼聯

之前有統計，英超每一隊一年都至少5-10個重大判決（12碼/紅牌/越位入波）得益

因為樓主一開始已經有預設前題
就係曼聯4424

希望可以揾到source

另外有researcher 發現球證偏向對主隊作出有利嘅判決

即係話每隊波都會出現得益嘅情況，明唔明啊樓主

曼聯係主場作客都得益

樓豬仲有冇貨

唔係非黑即白概念啦
唔需要暗示我係利迷

睇怕都夠貨啦掛

獌聯=中共
獌迷=民建聯

一比人屌就話其他隊都黑你唔提？

你都知唔係得曼聯得益

我話你曼利不分喎
唔係回d似是而非嘅說話啦

唔好做free rider 啦

反獌就係良知

我點識分曼迷同利迷

睇清楚再講啦Ching

6隊入面有5隊有得益
樓主就係要咬住曼聯唔放

你唔識分就你嘅問題

呢球先係經典

保方/紐亞：我都識啦

咁關我咩事
我又唔係針對曼迷/利迷/車迷等等

呢個Post 係講曼聯對其他隊果陣曼聯得益Wor
你有冇睇清楚

Google fergie time

Fergie time: Does it really exist?

唔係唔信文匯報
佢地怯係事實
佢地自己怯令到執法唔公正
關曼聯/費Sir咩事
有人要求佢地怯架咩

球證主動投懷送抱 -> 曼聯4424

睇文字見到曼聯2個得益嘅例子
睇圖片見到6隊入面有5隊有得益

"This season United have had the most," he says.
So the suspicions about Fergie time are true - but only for this season.
Last season Man Utd had the lowest second-half average added time.
"Over the course of the 20-year Premier League there is not much consistency. United are not top every season," says Alexander

多謝樓主揾埋source證明自己針對曼聯

你咁有心幫人諗埋完季時買咩球員
又點會捨得針對佢地啊

其實我覺得所謂4424唔係真係俾錢收買

而係費sir既地位令球證執法不經意偏幫曼聯

呢點好多前球證/球壇人士都有講過

前球證爆料：費格遜曾用盡辦法要他取消球賽

前英超球證加歷查日前爆料，指前曼聯領隊費格遜曾用盡辦法要他取消球賽，讓曼聯有更大機會搶分從而贏取聯賽冠軍。

於1992至2007年在英超執法的球證加歷查（Dermot Gallagher）日前向Sportlobster TV爆料，指前曼聯領隊費格遜爵士（Sir Alex Ferguson）在1997年為了力壓阿仙奴贏得英超冠軍，在主場對米杜士堡的賽事向他施壓要推遲比賽，讓那時一周3賽的曼聯有更多時間休息備戰。 加歷查說：「我記得當年在季尾去到奧脫福，比賽時下大雨，費格遜把我拉到一旁說『幫幫我，叫停比賽』。我問他為甚麼這樣做，他說『這不適合比賽，而英超將會延長球季，我們屆時有較佳機會贏得比賽，並在奧脫福封王』。」最終加歷查沒有照辦，據他指，當紅魔半場落後1:3時比賽積水嚴重，費Sir再次對他說：「我知我們落後1:3，但請叫停比賽。」 「最終曼聯在比賽中以3:3迫和對手，而比賽最後時刻，艾雲殺入禁區內倒下，我只判球門球。」他指費Sir在完場後跑入球場向他破口大罵：「事後，我太太問他衝入場是否為了12碼的事，實情是他問我『是不是約了人吃晚飯？』我答沒有，他便說『那為甚麼那麼快就回家』。」

加歷查所說的比賽，據官方資料指1997年5月5日曼聯主場賽和米杜士堡3:3，米堡由祖連奴先開紀錄，曼聯由堅尼扳平。不過，米堡其後由艾馬臣及希列特各入1球領先3:1，曼聯完半場前由加利仔追成2:3（非加歷查所指半場比數為1:3）。易邊後，曼聯於67分鐘由蘇斯克查扳平。那季比賽，曼聯最終以38戰得75分，以7分壓倒次席的紐卡素封王。

英國《每日郵報》作了一個統計，在費格遜任內，曼聯平均每場都有79秒額外的補時，現任紅魔領隊莫耶斯卻只得40秒。 此外，加歷查又透露球證執法曼聯比賽時的憂慮：「很多年前，一名球證在奧脫福執法時配戴心跳顯示器，事後發覺他的心跳突然急升到極限。事後翻看球賽DVD，原來那時他剛拒絕判予曼聯12碼。由此可見壓力有多大。」

昆士柏流浪主帥哈利列納表示，許多球證都害怕曼聯領隊費格遜，不敢因為誤判而令這位老帥不滿。
71歲的費格遜本季結束後將退休，結束自己26年的紅魔執教生涯。帶領曼聯奪得過38個大賽冠軍的費Sir，毫無疑問是個非常成功的教練，但與此同時不少人都批評他得到球證的保護。

對此費格遜的好友列納說：「許多球證畏懼費格遜，不敢令他失望，因為他是個勝利者，德高望重。這點是毫無疑問的，如果球證有點時間作出考慮，他們都會深思熟慮，儘量作出正確判罰，以免令費格遜失望。年輕球證更加如此，甚至有些年長的球證也害怕令費格遜失望。」

保亞曾經是英超賽場上的名哨，但是在2006年世界盃上用3張黃牌才將克羅地亞球員施蒙歷罰下的拙劣表現讓他聲名掃地，在2007年他選擇封哨。值得一提的是，在退休後保亞還在《每日郵報》上爆料過：「當我第一次來到奧脫福執法時，費格遜就告訴我他的規矩：在奧脫福，曼聯還沒贏你就別吹哨！」這也在當年引起了很大的爭議。近來曼聯與球證的問題又成為了球迷討論的焦點，保亞又在《每日郵報》上撰文分析了這一問題。

曼聯之外的球迷一定感到困惑，莫耶斯說‘曼聯現在不得不同時面對對手和球證。’那不是曼聯之外的球迷該有的感覺嗎？在費格遜執教曼聯時，我執法過57場他們的比賽，我認為和對待其他球隊一樣，我的表現都很公正。但是我必須承認一點，當曼聯比賽時，尤其是在奧脫福時，他們踢得很好並且贏得比賽後，我都感到如釋重負。因為如果他們沒有贏球，那麼第二天的報紙上，我一定會看到費格遜關於我的評論。

幾乎所有的英超球證都知道費格遜的立場，他是英超第一豪門的主帥，那意味著當他風筒似的把不爽發洩到一個球證身上時，不可避免的就要被登上頭條。不過那不意味著我支持曼聯，但是潛意識里，我們總希望他們能成為獲勝的一方。數據也能證明，在費格遜時代，曼聯總能從球證的判罰中獲益。

你又想Spin去利迷針對曼聯
先唔講我係唔係利迷
就算我係
唔通又可以否應曼聯4424？
唔通曼聯4424係被冤枉？
你由頭到尾都想講曼聯4424係利迷針對曼聯

曼迷只會話利迷針對佢
其實數據係唔會講大話
睇下曼聯4424的得益例子就知

唔好咁多妄想啦

我由頭到尾都係話樓主你針對曼聯啫
同你係咪利迷根本唔重要

原來你唔知咩叫「經典例子」，咩叫「一般例子」

呢個Facebook post 的文字係講緊經典例子
經典例子係令人最深刻
當然仲有其他例子證明曼聯4424啦

咁你搵我之前留言出黎有咩用
我用係講其他隊的post留言你唔講？我都有講其他隊既

你只係搵一個留言就想代表我偏幫利記？

可能呢個post你覺得我係針對曼聯既
不過曼聯4424係事實
我唔需要針對曼聯既
我針對4424
而曼聯就係4424的例子

講左咁耐
咁你揾到每年都有曼聯4424嘅證據未啊

你厚面皮話自己無針對某一種球迷在先
咁我咪話畀大家其實你有囉

話你針對曼聯啫
唔好spin左去你偏幫利記啦

曼聯得益就等於4424？
咁其他球隊得益係咪都等於4424？

曼聯有一年係最多補時
曼聯有一年係最少補時
但樓主就可以話曼聯4424

點解要每年
不過由1992-2020都有好多例子既

我冇針對
係你自己我針對

係你覺得

最少補時咁又點
最時補時會阻到曼聯入波/失波？
但最多額外補時之後入波就係時實

咪因為你話年年都有囉

曼聯得益唔係4424
不過曼聯因費sir壓力下誤判而得益就係4424囉

4424點會補咁，咁少時間曼聯少點入波啊？

一年多過一次誤判你唔講

你爬返上面d文先啦

屌你冇波睇都有得嘈
冤婦

點會冇波睇
Now播緊英超經典wor

曼聯咩都無做過都唔啱

我睇返英超經典
曼聯好多4424得益
唔係我開post黎做咩

你係費Sir？你又知咩都冇做過

上面d文咪計哂數
係球證補上補

咁難道你係費Sir？你又知佢有做過

利物浦額外補時補到入
樓主計唔計？

明叔咁撚得閒同個傻既講咁多頁講黎講去三幅被

開錯槍嘅警察就無問題
嚇警察果個人就有問題

其他領隊證實

放假無野做 唯有揾佢陪我玩

明叔講咩我就用相同邏輯反駁佢啦
明叔幾時有新論點

用比喻證明自己論點
新招

講到尾
曼聯點解唔肯認自己4424

冇做過 點認呀

球例話唔比唔代表照做一定係犯規
我地曼聯係魔性

曼聯無4424嘅主要論點3個
1. 隊隊都有得益（樓主唔計其他隊）
2. 曼聯有被黑嘅時候（樓主唔計）
3. 球證自己on9做錯判決（樓主話曼聯畀壓力造成）

不過我仲等緊樓主回來以下事項
1. 樓主自己開post講十幾年前嘅歷史，不過話人講一年前嘅野係J歷史
2. 樓主話曼聯年年4424，不過數嚟數去都係得d幾場

不如樓主講下點解自己咁鍾意話曼聯4424先啦

請反駁

係咪唔計

球證自己驚就怪我地

咁你話年年都有嘛

1. 隊隊都有得益： 例子？ 英超20隊，你可以提供每隊一個例子
2. 曼聯有被黑嘅時候（樓主唔計）： 被黑 同黑其他隊冇衝突既，唔可以互相抵消，而且曼聯黑其他隊的影響好關鍵， 例如補時入波絕殺，平手時插水12碼後領先到完場
3. 球證有壓力下做錯決定：有英超領隊證實，而且曼聯得益情況唔止主場，連作客時都出現

不如明叔又回應以上論點

樓主自己開post講十幾年前嘅歷史，不過話人講一年前嘅野係J歷史： 過左去又已完成的球季因為已成定局，所以不論一年前定十幾年前都可以講既，無論幾多年時都可以講，唔通十幾年前就唔係事實？

2. 樓主話曼聯年年4424，不過數嚟數去都係得d幾場： 我第一頁已有幾個例子，我附上的連結又有其他例子，何來只有幾個？

我求其都數到唔同年份曼聯都得益
如果要認真數每一年球季，應該都有例子既

如果隊隊都認因球證得益就4424
我地曼認又有乜所謂
不過今季痢靠var就真係靠var唔係4424

1. 你自己一邊J十幾年前嘅歷史，一邊指責用一年前嘅反例係J歷史。你話曼聯年年4424，不過連每年有得益嘅情況都比唔到實際例子，侓有近2年最多4424係利記嘅事實又唔理
2. 不如你數下total幾多個先啦，而家曼聯踢成千場英超，得1，2%嘅數據真係totally no mood啊

1. 已經有researcher 寫左份journal話主場球隊普遍都有得益嘅情況
2. 4424就係講緊黑哨喎，會被黑番轉頭都仲叫4424？定係對面係更勁嘅4424？
3. 首先你d source 無提過作客有得益，仲有有得益唔等於4424

都話曼聯作客都有得益

揾唔到，唔該你cap比我睇thx

黑到入波影響整個聯賽爭標形勢算唔算關鍵？

即係你自己由頁到尾冇睇過
然後不斷話人地屈曼聯

關有無屈咩事
咁你cap比我睇未？

由頭到尾

Evans 穿心腳杜奧巴

#16
里奧對紐卡素踢撚中晒個波照俾人吹十二碼 場波冇左兩分 令到個季冇左英超都好撚經典

明明係曼聯畀人黑到無左冠軍，點解你仲可以話曼聯4424？

屌你啦紐卡素比獌黑撚咗幾多年呀仆街
死廢獌

50步笑百步
朗尼對阿仙奴插水射入12碼贏聯賽

03/04
92/93
09/10 都間接因費Sir時間而贏聯賽

明叔好似陳百祥
我唔知，我睇唔到，我冇興趣知

原來阿仙奴同車路士都識得用費Sir時間

樓主又無視曼聯畀人黑到失冠嘅事實

黑哨都輸波，唔係啩？

自己畀人話似就話番我轉頭

明叔無視曼聯4424到有冠軍

咪就係即使有黑哨幫手都贏唔到囉
冇實力

咪話左唔只曼聯，大家都有得益囉
係你死咬住曼聯唔放

贏就黑哨
輸就有黑哨都贏唔到

枉你仲話靠黑哨贏波
原來輸贏根本唔重要

樓主唔敢回

另外果隊無份踢？

因為其他隊都有因為球證得益
所以曼聯就唔算4424

以前加時賽嘅黃金入球
全部都係球證/球例偏幫其中一隊補時補到入

其實係曼聯同其他隊都有得益一齊4424

其實就算4424 都係憑我曼既本事贏返黎 唔知嘈乜

因為有班人成日被害妄想
要揾d十幾年前嘅事嚟打飛機
明明無4424就要講到有要安樂

邊隊補時補到入，邊隊4424
大家自己睇數據啦

咪係 根本冇人會care有冇4424
淨係知當年我曼三年冠勁到仆街
垃圾利成季靠var都未有冠 笑死人

樓主你既然承認阿仙奴同車路士都係用呢招嚟贏聯賽
咁你就唔好再話曼聯4424啦

點解你唔當樓主係人

反曼低端人口點同我地高汁曼迷子比

樓主都係唔好同獌狗嘈
成班選擇性失明on99咁
一陣瘋狗症咬鳩你就唔好啦

你都係低端人口，唔該請收皮

突然覺得曼好勁想支持唔得咩？

低端人口就係低端人口

波台黑社會唔係第一日既事 唔關事既走

你呢d連討論能力都無嘅低汁利迷就唔好上討論區啦

真啊 你地反曼隨便話人低端人口
我只可以屈服喺你地淫威之下

我曼手足果然霸氣
反曼既垃圾都應該躝出波台

反獌事少，佢攞死左嘅義士手足嚟講，先係死罪

假設補5分鐘
第94分鐘都見有效

但曼聯係補到過左95分鐘先入

你出呢張圖冇意思
係都出成篇文啦

曼聯4424 到補上補
補到入波

不過費sir退左休就冇球證再驚曼聯
所以曼聯呢幾年廢左咁多囉l

2009年曼市打比
比拿美89:54入波，入波前已判4分鐘補時，90:49球證吹雞開波，即係用咗55秒慶祝
曼聯anderson換carrick: 92:12停，92:49球證吹雞開波，用37秒

英超各球隊最遲入球：
利物浦： 102分鐘
阿仙奴：98分鐘
車仔：98分鐘
曼城：97分鐘
曼聯：97分鐘

前曼聯領隊費格遜在接受英國媒體《BT Sports》訪問時透露曼聯經常可以在補時階段取得入球的「玄機」原來只是心理戰的小技倆。

費格遜執教曼聯的時候，球隊經常都能於補時階段取得入球被指為「費格遜時間」，但他於訪問時透露，自己能夠影響比賽的行為就只有用手指著自己的手錶，更指對手在這些階段被射入是因為膽怯所致。

「絕對是 (對手在補時階段膽怯)，因此為甚麼我經常都使用我的手錶。」費格遜說。

「但其實我從來都沒有看自己的手錶。老實地說，我根本不知道還有多少分鐘，但這卻清楚讓球證與對手看到。」

「這只是一些小把戲。」

曼聯在「費格遜時間」取得入球最經典一幕可能是2009年奧雲於補時六分鐘取得入球助球隊以四比三擊敗曼城一役。時任領隊曉士曾經投訴補時原本只有四分鐘，但球證一直未有鳴笛完場。

此外，馬捷達在同年對阿士東維拉一仗也於補時三分鐘射入助曼聯以三比二勝出，也間接使曼聯在該季再度擴大與爭標對手利物浦之間的距離。

當然，最著名的一役肯定是1999年對拜仁慕尼黑的決賽，舒靈咸與蘇斯克查在補時階段連入兩球令球隊以二比一反勝奪標，也是曼聯在該季的第三個重要錦標。

點解釋

你話無用就無用

最遲入波唔代表補上補先入
搞清楚

明叔解釋補上補入波啦

#291

所謂「費格遜時間」，原意是指紅魔球員於費格遜年代，每每能在補時階段空群而出，終取得入球迫和或絕殺。至於另一個意思，則為球證怯於費格遜的影響力，在補時階段優待曼聯，而費格遜通常會透過指指自己的手錶，向球證施加壓力；C朗當時雖無戴著手錶，但這個「指手腕」的動作著實甚具費Sir影子。

補時補上補係4424其中一個例子

就當呢場比你解釋到
咁92/93 年呢？

點搞啊
咬左我曼d補時成個日
而家發現唔對路又再開另一條戰線

不如你解左利物浦可以補時補到入
點解你又唔會話佢4424先啦

明明佢地仲遲過曼聯入波（補時點補都係補5分鐘）
但樓主只會話曼聯4424

樓主成日都話向費sir向球證施壓
不如我請高普做下示範啦

呢d又算唔算4424啊？

唔算, 高普為人太正氣
對住呢d下三流既爛仔軍團
明刀明槍真係蝕曬章

咁不如你講清楚邊場發生過呢件事先啦
又冇實際例子

其實明叔想講絕殺
不過佢將絕殺同補上補混為一談

絕殺係指合法時間中最後關頭入球而取得勝利
而4424係球證錯判而使球隊取得利益，而補時補上補之下入波取得勝利就係4424其中一個分類

紅魔「4424」重現江湖！昨日英超曼聯大戰車路士，球證杜特「韋比上身」全場偏幫紅魔幫到出晒面，車仔未獲12碼之餘仲要打少個，最後畀曼聯箭頭尹佩斯喺「尹戈爾時間」建功追和1比1，仲搞到一位英國球迷嘅7串1斷纜，唔見咗4,000鎊（約5萬港元），認真累街坊！
賭仔7串1斷纜
曼聯以往喺費格遜領軍嘅年代，憑住佢嘅江湖地位，經常被指每仗多咗4個裁判幫拖而被鬧爆為「４４２４」嘅奸招，已退役嘅光頭判官韋比更係紅魔御用球證添。估唔到絕迹多時嘅「４４２４」竟重現江湖。昨日凌晨英超曼聯喺主場迎戰車路士，下半場雖被後者箭頭杜奧巴打開紀錄，但好彩有球證杜特幫手，之後曼聯喺一次防守角球當中，基斯史摩寧同馬高斯盧祖齊齊喺禁區向車仔球員施展「頸鎖」，但杜特視若無睹，賽後連著名球證普爾都忍唔住開聲，力撐車路士應該獲得12碼。戰至補時階段，車仔右閘伊雲洛域一次唔算嚴重嘅犯規被罰第2面黃牌要被趕出場，冇耐曼聯即由箭頭尹佩斯入波扳平，被唔少球迷同媒體嘲諷，暗寸尹戈爾學似費格遜執掌年代，獲得專屬嘅「尹戈爾時間」，杜特更被封為「新韋比」。
杜特偏幫紅魔，唔單止令藍戰士接近到手嘅3分嘔番兩分出嚟，仲搞到一位英國賭徒嘅7串1斷纜。呢位波友用２鎊（約25港元）分別買中利物浦打和侯城、韋斯咸砌低曼城、愛華頓贏波等，只要守尾關嘅車路士贏埋波，即可袋走4,000鎊（約5萬港元），可惜臨尾爆煲，唔少網友都戥佢可惜。
寸王攬恩師晒溫情
雖然車仔慘被逼和失分，不過主帥莫連奴都算畀足面「恩師」尹戈爾，賽前先後喺球員通道同教練席廂攬實恩師，耐唔中未完場就鬆人嘅莫帥，今場選擇留到最後，喺球證吹長雞後再同恩師嚟個溫情擁抱。但相比兩師徒相擁盡顯溫情，至於兩位前阿仙奴隊長尹佩斯同法比加斯，賽前亦有喺球員通道互相擁抱支持，呢一幕相信令唔少「廠迷」覺得傷感。

咁根據上面利物浦vs車路士條片
利物浦都有份4424了

4424都有得J

樓主咁可以攞嚟J
真係唔簡單

當時球證補時6分鐘
車仔91分鐘換左人（林伯換入，馬達換走）
6分鐘補多1分鐘有咩問題？
咁就叫做4424？
明叔下次搵條好少少的片

根據明叔道理：

2009年曼市打比
比拿美89:54入波，入波前已判4分鐘補時，90:49球證吹雞開波，即係用咗55秒慶祝
曼聯anderson換carrick: 92:12停，92:49球證吹雞開波，用37秒

本身補6分鐘
但因為車仔91分鐘換左人
所以利對車2012 96分鐘入波係冇問題

原來係大家都無得益同4424

曼聯同利物浦都無問題，打和

傻的嗎
曼聯4424 後拉利記落水
然後話打和
傻傻地
曼聯4424都唔認

屌其實你都幾撚on鳩 以前啲嘢攞返出嚟講你猁又會贏返咩 定係驚自己愛隊今年攞唔到英超出黎發晦氣呀

屌曼迷咪仲on9
4424咁多年都唔撚認
仲好意思話人拎出黎講
由1992講到2020都係4424
吹呀

係事實唔怕講
面對現實啦

怨婦到
拎香港同利扯上關係拎黎講笑一定又好有品
上波台講口德既屌左你d手足先啦
佢咒人死全家執骨果陣你未出世？

樓主我佩服你
同班懵撚泥漿摔角咁耐都咁有耐性

就好似對住藍絲咁
對對下就唔怕

居然講左13頁

明叔同藍絲一樣死唔斷氣
少數派

嘈撚左成個復活節假

問下明叔

屌打明叔